好灰，大家聽首歌振奮下士氣

星星沉下了 午夜再黑
不需要怕 我們
翻出老笑話
聲音響過喇叭
暑天來下雪 染白滿街
不需要怕 我們
一起邊吃雪芭
邊喝啖熱茶
地與天 在斜傾 在對倒 在摺曲
別驚恐中走失分化
沒暖風 沒了光 亂了東西南北
就請一起緊靠好嗎
It's Ok! We're Together
其實你 不止一個
It's Ok! We're Together
恃著人多困局才易過
It's All right! We're Together
誰來到 都是一伙
It's All right! We're Together
沿途不會丟低一個
假使失散別怕 記住約好 於
天台再見 不插電
表演聽進耳邊
路開在面前
地與天 在斜傾 在對倒 在摺曲
別走失給驚恐分化
沒暖風 沒了光 亂了東西南北
大家雙手緊扣好嗎
It's Ok! We're Together
其實你 不止一個
It's Ok! We're Together
恃著人多困局才易過
It's All right! We're Together
誰來到 都是一伙
It's All right! We're Together
全場緊扣
It's Ok! We're Together
原來我 不止得一個
It's Ok! We're Together
到盡頭總有團員弄妥
It's All right! We're Together
從來你 不是得一個
It's All right! We're Together
從來不會丟低一個

push

推